{
  "Between [amountMinString] and [amountMaxString]": "[amountMinString]와 [amountMaxString] 사이",
  "Clear all --context: button text referencing clearing all toasts": "모두 지우기",
  "Click to switch...": "전환하려면 클릭...",
  "Countries and Regions": "국가 및 지역",
  "Dark": "어두운",
  "Documentation": "문서",
  "Drop your file(s) here": "파일을 여기에 드롭하세요",
  "Equal to [amountMinString]": "[amountMinString]와 같습니다",
  "Filter --context: button text referencing filtering data": "필터",
  "Greater than [amountMinString]": "[amountMinString] 보다 큽니다",
  "Hello": "안녕하세요",
  "Hide column": "열 숨기기",
  "Less than [amountMaxString]": "[amountMaxString] 미만",
  "Light": "빛",
  "Loading": "로딩 중",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Logout": "로그아웃",
  "Midwest --context: region name for the United States": "미드웨스트",
  "Next page": "다음 페이지",
  "No countries": "국가가 없습니다",
  "No data available.": "사용 가능한 데이터가 없습니다.",
  "Northeast --context: region name for the United States": "북동",
  "Previous page": "이전 페이지",
  "Search...": "검색...",
  "Select a language": "언어 선택",
  "Select all": "모두 선택",
  "South --context: region name for the United States": "남쪽",
  "Store #[storeNumber]": "상점 #[storeNumber]",
  "Support": "지원",
  "Switch to Zonos": "Zonos로 전환",
  "Territories --context: region name for the United States": "영토",
  "Test Store": "테스트 스토어",
  "Uploading file(s)...": "파일 업로드 중...",
  "Uploading...": "업로드 중...",
  "West --context: region name for the United States": "서쪽",
  "Your profile": "당신의 프로필",
  "[instructionText] or [browseText]": "[instructionText] 또는 [browseText]",
  "[selectedCountries] of [numSelectableCountries] selected": "[selectedCountries] 중 [numSelectableCountries] 선택됨",
  "and --context: 'and' text falls between two dates": "그리고",
  "and --context: 'and' text falls between two numbers": "그리고",
  "browse": "탐색하다",
  "browse --context: button text referencing browsing more files": "탐색",
  "is [label]": "[label]입니다",
  "is [value]": "[value]입니다",
  "is after": "는 이후입니다",
  "is before": "는 이전입니다",
  "is before or on": "는 이전 또는에 있습니다",
  "is between": "사이에 있습니다",
  "is equal to": "와 같다",
  "is greater than": "보다 큽니다",
  "is in the last": "마지막에 있습니다",
  "is less than": "보다 작다",
  "is on or after": "는 또는 이후입니다",
  "or drag your file here": "또는 파일을 여기에 드래그하세요"
}